# Proyecto_Python
Integrantes:
Manzano Cruz Isaias Abraham; Martinez Salazar Luis Antonio; Leal Gonzalez Ignacio
<br>
*default.conf es el archivo de configuracion para ejecutar el programa, no puede ser otro, en caso de no querer seleccionar una opcion en para la ejecucion del programa
simlemente dejar el espacio vacio
</br>
<br>
*user_agents.txt es el archivo predeterminado para usar agentes de usuario para realizar las peticiones, se puede utilizar otro archivo si asi se requiere o indicar uno a traves de la line de comandos
</br>
<br>
*sources.txt es un archivo de ejemplo en el cual se indican los archivos a buscar en el servidor
</br>